仆街港女打尖上小巴

認撚住你呀八婆

鍵盤屌人

肥絲原來係暗瘡瘦妹

下次記得帶埋個keyboard出街呀 咁就可以屌到佢仆街架啦

現實中屌到佢毒撚哥我就唔使上連登開po取暖啦

認撚住左 之後打次打飛機幻想佢 射撚死佢

丁肥絲 不了

話說幾個小時之前諗住搭小巴返歸，正當我係小巴車門位置時，右手邊突然有位港女攝入黎沖左上車，而我繼續上車點知然後司機同我講 無位了，霎時間所有乘客既目光都落係我身上，落車後個港女再露出勝利者既眼神望住我，我就知道毒撚係香港 真係慘過食屎 各位巴打 如果遇到呢個情況 唔好咩都唔講 要有勇氣當面指證呢d咁既仆街港女 唔好好似本毒撚咁懦弱 只敢上連登開po